覺得自己好冇用，好廢

今日第一次出黎 同自己講過唔好驚
到班狗放第一個tg
班前線兄弟打生打死嗰時
我竟然淆底到乜都冇諗 九秒九衝左落地鐵站走左
我好想喺前線做d貢獻
點算覺得自己係垃圾

你地有出去已經好勇敢

一個都不能少！

今次幫唔到手，準備好D等下次！
不過唔准送頭！

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

傻啦 喺地鐵都可以幫手睇水 或者扮街坊做哨㗎嘛
你好有用 振作啊 呢個時候我地唔頹得㗎！

恐懼係人之常情
始終都係第一次
學下克服佢
首先要顧得掂自己先

傻嘅邊關你事，我上過前線好撚多次都係唔敢喺狗度搶人但經過今晚我學識咗，對敵人仁慈即係對自己殘忍，要學識還拖

多謝你地

我明你心情

驚係好正常，本能反應，不要太自責/自負。講真有邊個唔驚。
肯出黎發聲已經好勇敢
唔一定要做前線先叫付出嘅，要按返自己嘅能力，除咗前線仲有好多嘢可以做㗎 根據自己能力範圍之內做，已經係付出好多

要調理好心情，再戰呀！聽日要見到你！

人有資格懦弱
你未出過都唔知現場有幾恐怖

每個人都驚......只係預左咁解

唔準你咁諗
如果你身體唔舒服，再出黎只會加重別人負擔照顧你，要好好休息，照顧好自己已經幫到好多

辛苦曬你啦，如果你身體允許，咁我地就聽日見啦

聽日機場見！

外國巴打無得落場覺得自已仲無用過你
去機場呀巴打

經驗唔夠姐 同埋裝備都係個好重要既因素

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

我完全明白你感受
721我係中聯辦連tg都未食就淆到走左

個85我同自己講唔撚可以縮一定要做前線
最後我真係企得算前，近食左唔少胡椒彈

到811係深水埗迫自己企到最前
然後正面食左幾個tg，慢慢開始適應

其實一開始一定淆，人之常情
一步一步嚟
唔洗覺得自垃圾，你有企出嚟，已經好好